又來？曝巴塞慫恿獵物鬧離隊 巴黎能忍得了嗎

在恩尼斯達離隊之後，巴塞確定了巴黎中場拉比奧特作為他的替身之一，而拉比奧特本人也想加入巴塞。而據《每日體育報》報導，巴塞希望拉比奧特能向巴黎施加更大壓力，以求離隊。

目前這筆交易的阻力來自巴黎方面，他們並不想放人，不想放走這名出自本家青訓的球員，他們甚至都沒提出過要價。而巴塞方面也非常清楚，這筆交易不會那麼輕鬆，但他們願意在拉比奧特身上花時間。

拉比奧特也十分希望加盟巴塞，不過首先他要說服巴黎放走自己。他私下裡已經同球會談了一次，這邁出了第一步，而巴塞希望他能採取更加公開的態度，要求巴黎放人。而如果拉比奧特這麼鬧下去，巴黎很有可能會被迫放走拉比奧特，因為拉比奧特同巴黎的合約僅剩1年，如果今年不賣掉他，那麼明年夏天拉比奧特將合約到期離隊，他們一分錢也賺不到。

這種讓球員給球隊施壓鬧離隊的方法，巴塞在去年就對巴黎用過，當時他們的目標是華拉迪，但是效果並不好，最終華拉迪向球會道歉，讓巴塞碰了一鼻子灰。

不過巴黎也並非絕對不放走拉比奧特，如果這筆交易能夠在友好的環境下完成，並且能夠儘量符合各方利益，也是有希望完成的。

又出呢招 舊年唔記得左啦

好似係賤種蝗發明

知唔知FIGO事件?

之後等psg 買返你個主力走

王生！

美斯：PSG 在禁錮拉比奧特

沙維：等候 拉比奧特 回家

沙維： 拉比奧特 是巴塞的最後一塊拼圖

沙維重申： 拉比奧特 身上流著巴塞的DNA

沙維：拉比奧特本人應為自己前途作出最佳打算

碧基：他( 拉比奧特 )將會成為我的好朋友

美斯： 拉比奧特 已想好怎樣在魯營慶祝他的入球了

法比加斯：拉比奧特之前已向我透露想加盟巴塞

兩隊咪一𨶙樣

巴塞又等錢使想賣人

你們有一個月時間尋找拉比奧特的替身

今次可能想陰巴黎高價買垃圾

rabiot的確普通料

學so9咁咬人咪即刻放你走lor

想水鈀鑗買隻法國力架同ag

買埋你美斯

件垃圾曼城都踢唔掂

想古天奴同尼馬重聚

法比加斯

求下巴黎買蘇亞雷斯

巴黎雪鳩佢都唔賣比你啦